[Live] 721傷者入稟告警務處處長

121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*網民自發

以我所知其他地區都有意搞係自己區黨鐵搞靜坐/其他活動
請注意各大公海

ICAC

其實告散仔係咪好d

AT LEAST個光頭

推

你咁樣做係嚇我唔到架

Push

Lm

啱，因為我覺得中共一定保鄧狗，鄧狗以下先有入嘅機會。個光頭明顯瀨嘢,半年嚟潛曬水

我都覺

蘇廚師

處長以下告邊個都得